[區議會]熱狗係咪又𠝹票

良景田景個啲熱狗撞曬區
搞乜？
好驚推唔走建制區議員

直接投熱狗

熱狗早過佢地 而加又殺出嚟 都唔知點揀好

熱狗不是同路人

熱狗好早就落區喎

良景嗰友條一定唔係 王德源早佢一年落區 熱狗都照落人

我都有同樣擔心，熱狗好早就日日出黎，而家又多左個獨立候選人，真心兩邊都可能輸

自推 好似好多區都係咁

熱狗唔係同路人
情願白票